有冇辦法干擾amp

如題，有冇辦法干擾大媽個amp，做到好似唱k 支咪隊住speaker 嗰種好尖既嘈音。

最好就係遙距，令途人誤以為係部amp 自己壞，希望途人可以同佢地沖突下。

港奴性格就算覺得大媽擾民都唔會做d 咩，怕麻煩，寧願自己走人算。慢慢就會讓哂成個香港出去，要令佢地一下子覺得忍無可忍，佢地先會企出嚟。

電磁脈衝幫到你